\years{2021-2026}\textbf{Beca Interna Doctoral (CONICET)}\\
Otorga: \textit{Consejo Nacional de Investigaciones Científicas y Técnicas}\\
Titulo del plan de trabajo: \textit{Modelado computacional de aleaciones con memoria de forma de base Cu y ferromagnéticas}\\ 
Director: \textit{Dr. Fernando Lanzini}\\
Codirector: \textit{Dr. Osvaldo Fornaro}

\years{10/2022}\textbf{Escuela Jose A. Balseiro}\\
Otorga: \textit{Fundación Jose A. Balseiro (IB-CAB-CNEA)}\\
Tema: \textit{Magnetismo}\\
Responsable: \textit{Dr. Alejandro Butera}

\years{2022}\textbf{Curso de Posgrado Internacional}\\
Otorga: \textit{Ministerio de Educación de la Nación Argentina}\\
Dicta: \textit{New Jersey Institute of Technology (NJIT)}\\
Tema: \textit{Física y aplicaciones de la materia granular}\\
Docentes: \textit{M. Carlevaro (UTN), L. Kondic (NJIT), L. Pugnaloni (UNLPam), I. Zuriguel (UNAV)}

\years{2/2022}\textbf{Escuela de Verano del Instituto Balseiro}\\
Otorga: \textit{Fundación Jose A. Balseiro (IB-CAB-CNEA)}
Titulo del plan de trabajo: \textit{Caracterización del efecto del Cr en la transición antiferromagnética de la austenita fcc en aleaciones base Fe-Mn con memoria de forma}\\
Directora: \textit{Dra. Lina M. Guerrero}\\ 
Codirector: \textit{Dr. Marcos Sade}

\years{2020-2021}\textbf{Beca Entrenamiento CIC}\\
Otorga: \textit{Comisión de Investigaciones Científicas de la Prov. de Bs.As. - CIC}\\
Titulo del plan de trabajo: \textit{Aplicaciones de Dinámica Molecular en Física de Materiales}\\ 
Director: \textit{Dr. Fernando G. Lanzini}

\years{2018-2019}\textbf{Beca Fundación YPF para estudiantes avanzados}\\
Otorga: \textit{Fundación YPF}
\textit{Beca de estipendio económico mensual}

\years{2018}\textbf{Estimulo a las Vocaciones Científicas - EVC}\\
Otorga: \textit{Consejo Interuniversitario Nacional - CIN}\\
\textit{No se tomo posesión debido a su incompatibilidad con la Beca de la Fundación YPF}

\years{2/2018}\textbf{Friends of Fullbright}\\
Otorga: \textit{Fundación Fullbright}\\
\textit{Estadía en EEUU en la UNL, Lincoln NE}