\documentclass[11pt]{article}

\input{structure.tex}

\hypersetup{pdftitle={Facundo Arriaga - Curriculum vitae},
            pdfauthor={Facundo Arriaga}}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%START DOCUMENT
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

{\LARGE\bfseries Facundo Arriaga}

\bigskip

\datos{Fecha de nacimiento:}{07/02/1995}
\datos{CUIL:}{20-38917259-7}
\datos{Dirección:}{Falucho 685, Depto. 5, Tandil (CP7000), Bs. As., Argentina}
\datos{Teléfono:}{+54 249 4508128}
\datos{Correo:}{\url{arriaga.facundo@gmail.com}}

\bigskip

\section*{Situación Laboral}

\years{Desde 2021} \textbf{Consejo Nacional de Investigaciones Científicas y Técnicas (CONICET)}\\
Posición actual: \textit{Beca interna doctoral} \url{farriaga@ifimat.exa.unicen.edu.ar}\\
Lugar de trabajo: \textit{Instituto de Física de Materiales Tandil (IFIMAT). Pinto 399, Tandil (CP7000), Bs. As., Argentina}

\years{2022-2022} \textbf{Facultad de Ciencias Exactas (FCEx-UNCPBA)}\\
Posición actual: \textit{Ayudante simple interino} \url{farriaga@exa.unicen.edu.ar}\\
Asignatura: \textit{Departamento de Cs. Físicas y Ambientales}\\
Lugar de trabajo: \textit{Facultad de Cs. Exactas (FCEx-UNCPBA). Pinto 399, Tandil (CP7000), Bs. As., Argentina}

\section*{Formación}

\years{Desde 2021}\textbf{Doctorado en Física}, Facultad de Cs. Exactas (FCEx-UNCPBA)\\
Director: \textit{Dr. Fernando Lanzini}\\
Codirector: \textit{Dr. Osvaldo Fornaro}\\
Porcentaje de avance: \textit{30 \%}

\years{2015-2021}\textbf{Licenciado en Cs. Físicas}, Facultad de Cs. Exactas (FCEx-UNCPBA)\\
Promedio: \textit{9,31}

\years{2007-2013}\textbf{Técnico Maestro Mayor de Obra}, EEST Nº2 "Ing. Felipe Senillosa"\\
Promedio: \textit{8,76}

\section*{Premios y Menciones}

\years{2019} \textbf{Premio Nacional Santander Río al Mérito Académico.} Banco Santander Río S.A. a través de Santander Río Universidades. Premio dirigido a estudiantes de carreras de grado de Argentina. Se entregaron 600 (seiscientas) becas de \$8000.- (pesos ocho mil).

\section*{Becas Obtenidas}

\input{becasObtenidas.tex}

\section*{Publicaciones}

\input{publicaciones.tex}

\section*{Participación en Congresos}

\input{participacionCongresos.tex}

\section*{Participación en Proyectos Acreditados}

\input{partipacionProyectosAcred.tex}

\section*{Participación en Proyectos de Extensión}

\input{participacionProyectosExt.tex}

\section*{Antecedentes Docentes}

\input{antecedentesDocentes.tex}

\section*{Evaluación en Concursos}

\input{evaluacionConcursos.tex}

\section*{Cargos de Gestión y Representación}

\input{cargosGestion.tex}

\section*{Otras Aptitudes}

\input{otrasAptitudes.tex}

% Any final footer text such as a URL to the latest version of this CV, last updated date, compiled in XeTeX, etc
%\begin{center}
%	\scriptsize
%	Última actualización: \today~~\raisebox{-0.5pt}{\textbullet}~~\href{https://www.LaTeXTemplates.com}{https://www.LaTeXTemplates.com}
%\end{center}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
