\years{9/2022} A. Ales, J.P. Staneck, y F. Arriaga. \textit{Proyectiles hallados en el interior de un cañón, caracterización de las piezas}. Resumen y charla presentada en el VIII Congreso Nacional de Arqueología Histórica, realizado en la ciudad de La Plata.

\years{9/2022} A. Sala Crist, V. Tambella, F. Arriaga, J.P. Staneck, H. Moscuzza, y F. Lanzini. \textit{Respuesta mecánica de pericardio bovino suturado a ensayos de tracción}. Póster presentado en la 107º RAFA, realizada en la ciudad de Bariloche.

\years{9/2022} F. Arriaga, L.M. Guerrero, y M. Sade. \textit{Caracterización del efecto del Cr en la transición antiferromagnética de la austenita fcc en aleaciones base Fe-Mn con memoria de forma}. Póster presentado en la 107º RAFA, realizada en la ciudad de Bariloche.

\years{9/2022} A. Ales, J.P. Staneck, F. Arriaga, S. Jodra, D. Velázquez, F. Lanzini, M. Stipcich,J. Merlo. \textit{Caracterización metalográfica de una pieza de artillería histórica perteneciente al Fuerte Independencia - Tandil}. Póster presentado en la 107º RAFA, realizada en la ciudad de Bariloche.

\years{5/2022} F. Arriaga, A. Alés, F. Lanzini, y O. Fornaro. \textit{Simulaciones de Dinámica Molecular del Efecto de Memoria de Forma en Ni-Al}. Póster presentado en el congreso de la SAM, realizado en la ciudad de Mar del Plata.

\years{12/2021} V. Tambella, J. Staneck, F. Lanzini, F. Arriaga, S. Cantatore, J.J. Rosatti, H. Moscuzza. \textit{Aproximación a la caracterización biomecánica de un prototipo de bioprótesis de pericardio bovino}. Póster y presentación oral en la XXI Jornadas de Divulgación Técnico Científicas, realizada en la Facultad de Cs. Veterinarias de la Universidad Nacional de Rosario.

\years{10/2021} F. Arriaga, F. Lanzini, y O. Fornaro. \textit{Simulaciones Atomísticas de Propiedades Mecánicas y Termodinámicas de Metales y Aleaciones}. Póster y presentación oral en la 106º RAFA, realizada en formato webinar.

\years{10/2021} F. Arriaga, O. Fornaro, y F. Lanzini. \textit{Camino de Solidificación de Aleaciones Hipo e Hiper-Eutécticas}. Póster presentado en la 106º RAFA, realizada en formato webinar.

\years{9/2019} F. Arriaga, I. A. Papuccio, J.P. Staneck, y R. Fuggini. \textit{¿Sabemos realmente cómo hamacarnos? Un camino desde el sentido común al pensamiento científico}. Póster presentado en la 104º RAFA, realizada en la Ciudad de Santa Fe, Santa Fe.

\years{9/2019} F. Arriaga, A. Cuniberti, y F. Lanzini. \textit{Crecimiento de Grano en una Aleación Cu-2p\%Be}. Póster presentado en la 7º JIM, realizada en la Ciudad de Rosario, Santa Fe.

\years{9/2018} F. Arriaga, J.M. Gomba, y M. Stipcich. \textit{Coeficiente de transferencia térmica de un sistema silicio/PDMS enfriado por debajo de 273 K}. Póster presentado en la 103º RAFA, realizada en CABA.

\years{9/2017} F. Arriaga, J. P. Staneck, F. Lanzini, y O. Fornaro. \textit{Implementación de una herramienta computacional para el estudio de problemas de fuerzas centrales}. Póster presentado en la 102º RAFA, realizada en la ciudad de La Plata.